我覺得大學應該交返比大學生自己管理

想支援佢地可以用其他方法
送物資 或者出去牽制

推

你估大學生就冇mk咩

少好多 同埋此mk不同彼mk